### Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
Це метод перебору. Він приймає callback функцію, яка буде викликана для кожного елементу масиву і яка приймає від одного до трьох аргументів .
### Як очистити масив?
Є декілька способів: 
- за допомогою ключового слова delete, але при цьому з'являться пусті слоти.
- pop (видаляє останній елемент масиву), shift (видаляє перший елемент масиву)
- поставити значення довжини масиву 0 (arr.length = 0). Це видалить всі елементи масиву і їх значення.      
### Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
За допомогою конструктора класа Array і властивості isArray.
Наприклад:
const arr = [1,2,3,4]
console.log(Array.isArray(arr));
Результат буде булеве значення в даному випадку true.